古有撩妹金句 今有撩狗金句

相信經過咗呢兩日 大家都知道狗狗係好難溝通嘅 要去促進和諧嘅人狗關係 打開話匣子嘅撩狗語句係必需嘅 以下係一啲例子 請大家熟讀 星期日集體放狗時 必定能大派用場！

1. 「辛苦曬你喇，請你食呀。」

用食物作為打開話題十分奏效 建議買：AvoDerm 牛油果純天然無穀物狗糧 好味又健康 (中非打) 如果狗狗唔回應 可以反覆去問 因為狗狗怕生保 你多問幾次就可以獲得狗狗嘅信任！

2. 「Good boy！識用兩隻腳行路，好叻仔呀！」

相信呢樣唔洗多解釋 人人都鐘意比人讚 狗狗都唔例外 讚美唔只可以令狗狗開心自豪 仲可以增加佢對你嘅好感！One stone two birds ah！

3. 「Hand hand. Sit. Roll over. 」
狗狗好鐘意服從主人嘅指令 不斷比指令佢地 可以控制佢地嘅行為 仲可以訓練佢地做岀各種花式！話唔定仲可以令佢地放下屠刀 立地信耶穌！Sing Hallelujah to the Lord！

例子太多 不能盡錄 大家都可以自由發揮 集思廣益 務求打營造社會和諧氣氛！人狗不再有紛爭！！香港狗狗number one！！！

啲狗好惡㗎 會咬人老母 10幾個圍住啲學生咬

咪侮辱狗
狗好有人性架

星期日放狗時 狗狗唔敢亂咬人嫁 要趁呢個機會同狗狗傾計 握握手 做個好朋友！

一樣米養百樣狗

你呀媽係狗 你呀爸係狗
你全家都係狗

狗狗一家親 生活樂繽紛

我喺牜尔後面